［行動］今晚一齊去灣仔接林鄭放工好冇

［香港獨立！唯一辦法！］

【警世】不要再執迷於追求五大訴求

難得林奠落區溝通
當然要去灣仔現場同佢溝通下啦

現場太危險，我哋應該組成人牆阻止媽媽要入去e館見暴徒

包圍隔離間救護站表示對消防處既anger

對準政權對準政權對準政權對準政權對準政權

.

接未